突發 調景嶺開始多人

小心

好多人

突發 中聯辦開始多人

唔好話比狗知啦

另外開post啦

圖呢？

頂你 小心

我鳩嗚。。。 手足睇tg唔睇連登

講還講 唔好po相
保護義士

Good evening sir

保護義士

機場開始多人

同一區都可以咁多人同時行

開新post推啦

點算

推